 幸福不在得的多，而在计较的少。
 人生多一份感恩，就多一份美化。
 不景气淘汰那些人不争气的人;
 活鱼会逆波而上，死鱼则会随波逐流;
 你有地图吗?我在你的眼神中迷了路
 人生在世，应该在芬芳别人的同时美丽自己。
 人生是一条没有回程的单行线，上帝不会给你一张返程的票。
 你一天的爱心可能带来别人一生的感谢。
 成功与不成功之间有时距离很短，只要后者再向前几步。
 空想会想出很多绝妙的主意，但却办不成任何事情。
 自己打败自己是最可悲的失败，自己战胜自己是最可贵的胜利。
 你可以这样理解 impossible(不可能)——I'm possible (我是可能的)。
 为别人鼓掌的人也是在给自己的生命加油。
 用行动祈祷比用言语更能够使上帝了解。
 快乐在满足中求，烦恼多从欲中来。
 我们心中的恐惧，永远比真正的危险巨大的多。
 梦中是你夏天摇曳的裙摆，醒来是我冬天两鬓的斑白;
 当我们失去的时候，才知道自己曾经拥有。
 吃得苦中苦，方为人上人。
 人生没有彩排，每一天都是现场直播。
 人不能一直埋头赶路，还应该停下来欣赏欣赏风景;
 若不给自己设限，则人生中就没有限制你发挥的藩篱;
 动力往往来源于两种原因，希望或者是绝望;
 缺钱是经济状态，贫穷则是一种心态--你可以一文不名，但你的心不能贫穷;
 追求得到之日即其终止之时，寻觅的过程亦即失去的过程;
 无论何时，抉择一定要放在努力的前面。
 抱最大的希望，为最大的努力，做最坏的打算。
 每天告诉自己一次：我真的很不错。
 假如我不能，我一定要;假如我一定要，我就一定能。
 自己要先看得起自己，别人才会看得起你。
 要铭记在心：每天都是最美好的日子。
 世界上只有一样东西是任何人都不能抢走的，那就是智慧。
 一个人有生就有死，但只要你活着，就要以最好的方式活下去。
 愚昧者怨天尤人,无能者长吁短叹, 儒弱者颓然放弃。
 不要小看自己，因为人有无限的潜能。
 为自己找借口的人，永远不会进步。
 说一句谎话，要编造十句谎话，何苦呢?
 知识是勤奋的影子，汗珠是勤奋的镜子。
 想干的人永远在找方法，不想干的人永远在找理由。
 看别人不顺眼，是自己的修养不够。
 多花时间成长自己，少花时间去苛责别人嫉妒别人。
 生命有如铁砧，越被敲打，愈能发出火花;
 所谓的天才，只不过是把别人喝咖啡的功夫都用在了工作上;
 真正的财富是一种思维方式，而不是一个月收入数字。
 谁若游戏人生，他就一事无成;谁不主宰自己，永远是一个奴隶。
 一个人的快乐，不是因为他拥有的多，而是因为他计较的少。
 前往伟大的颠峰之路，必定崎岖。
 在你发怒的时候，要紧闭你的嘴，免得增加你的怒气。
 获得幸福的不二法门是珍惜你现在所拥有的，遗忘你所没有的!
 人只要不失去方向，就不会失去自己。
 因害怕失败而不敢放手一搏，永远不会成功。
 一个今天胜过两个明天。
 人生最大的错误是不断担心会犯错。
 人的价值，在遭受诱惑的一瞬间被决定。
 未经一番寒彻骨，哪得梅花扑鼻香。
 没有人因水的平淡而厌倦饮水，也没有人因生活的平淡而摒弃生活。
 从未跌倒算不得光彩，每次跌倒后能再战起来才是最大的荣耀。
 少年的时光就是晃，用大把的时间彷徨，用只有的几个瞬间来成长;
 成功的法则极为简单，但简单并不代表容易;
 追求名牌不如把自己弄成名牌。
 真正的快乐都是免费的。
 在思想上大手大脚，在生活上适可而止。
 生命注定只有一个结果，活好今天才是最重要的。
 性格可能不会改变，但习惯是可以培养的。
 学一分退让，讨一分便宜;增一分享受，减一分福泽。
 在爱情的道路上，我总是走走停停，妈妈说我腿脚不行;
 如果我们有着快乐的思想，我们就会快乐;如果我们有着凄惨的思想，我们就会凄惨。
 同样的瓶子，你为什么要装毒药呢?同样的心理，你为什么要充满着烦恼呢?
 一个人如果不能从内心去原谅别人，那他就永远不会心安理得。
 心中装满着自己的看法与想法的人，永远听不见别人的心声。
 人生就是八个字，喜怒哀乐忧愁烦恼，八个字里头喜和乐只占两个，看透就好了;
 忍别人所不能忍的痛，吃别人所别人所不能吃的苦，是为了收获得不到的收获。
 怕吃苦的人苦一辈子，不怕吃苦的人苦一阵子。
 拥有梦想只是一种智力，实现梦想才是一种能力。
 突破心理障碍，才能超越自己。
 理想的路总是为有信心的人预备着。
 很多事情本身我们无法控制，但可以控制自己。
 生命太过短暂，今天放弃了明天不一定能得到。
 铭TAGS标签: 座右铭经典座右铭 辉煌的人生应该是积蓄爆发再积蓄再爆发，直至生命终结。经典座右铭
 在生命的不适当时机，受到超过承受能力的打击，猫可以怕鼠，英雄也可能变成懦夫。
 失恋，几乎是人人都会遇到的人生难题，到后来几乎是人人都为过去的失恋庆幸。
 如果—个人从下层爬出来之后，能立改过去的坏习气，并彻底和过去的自我决裂，这种人必有大作为。
 如果你的缺点象黄豆，你的优点象枣子，那么，世人便不易接受你;如果你的优点象西瓜，那么你的缺点便显得很小了。浮躁拖拉积习是人生三大敌。
 座右铭:与对手斗，与自我斗，与困难斗，斗才能积累经验，斗才能吸取教训;只有斗，才能成熟，只有斗才能成功。
 人总是以自己周围的人为竞争对象，自己成功了，熟悉的人是他显示荣耀的对象，别人成功了，自己便脸上无光。这是窝里斗产生的根源，也是人上进的动力。高明的人是能处理好这—切的。胜利的路将充满屈辱。
 贪婪是最真实的贫穷，满足是最真实的财富你可以用爱得到全世界，你也可以用恨失去全世界
 爱的力量大到可以使人忘记一切，却又小到连一粒嫉妒的沙石也不能容纳当一个人真正觉悟的一刻，他放弃追寻外在世界的财富，而开始追寻他内心世界的真正
 只要有信心，人永远不会挫败,不论你在什么时候开始，重要的是开始之後就不要停止;不论你在什么时候结束，重要的是结束之後就不要悔恨
 所有的胜利，与征服自己的胜利比起来，都是微不足道;所有的失败，与失去自己的失败比起来，更是微不足道
 穷人缺的是钱而不是时间，富人缺的是时间而不是钱。有钱的人更有钱，这往往是一种必然。
 穷人由于缺乏教育，使得人穷的同时，不仅志穷还有着更多的智穷。
 你出生的时候，你哭着，周围的人笑着;在生命的尽头，你笑着，而周围的人在哭着。
 只有启程，才会到达理想和目的地，只有拼搏，才会获得辉煌的成功，只有播种，才会有收获。只有追求，才会品味堂堂正正的人。
